Microsoft Keyboard + Mouse 點睇?

想買無線keyboard + mouse
得閒打下單機GAME, 上網用
最鍾意攤係張床用電腦

Microsoft Arc Touch Mouse

加

Microsoft All-in-One Media Keyboard

點睇? 有冇巴打用緊, 比下意見
用windows 7會唔會有限制?

本身仲有隻Xbox one for windows手掣做後備
咁就儲晒成套同一牌子感覺好治癒

上網睇人開箱，話隻mouse 曲起左之後，因為中空
隻手指公同埋手指尾個感覺會好空虛

但我比較擔心係，如果玩返d 射擊game
個left click 同 right click 會唔會唔好禁

Mouse幾好用，left right click都好禁
係中間個碌碌有d嘈，用得長時間隻手會有小小攰

利申 用左5年+

無線keyboard 有D型號冇開關

巴打我見我想買果隻有開關
同埋貪佢側邊有pad 又可以當mouse 用
不過未用過唔肯定個pad如何

加上上網睇人講又話win7有d手勢用唔到
但價錢勝在抵吊 ($289)